2002世界盃, 南韓是亞洲之光, 替亞洲人爭光

2002世界盃, 南韓是亞洲之光, 替亞洲人爭光
勁過非洲

正如疤狗講, 級已晉, 理得你, 最重要係結果

樂觀SIR

十卜樂觀蛇